食水樣本檢驗員

有無巴打申請？中四就得又一好工
網上申請左之後仲要唔要寄證明文件去

或現職分享

天真

大把大學生同你爭

重有內部人士
十個位都知有無

好多fd apply左

大學生都做呢份
搞錯

齊齊apply

又係做樣請人

周街大學生 咩都要做架啦

遲d掃街都爭吧啦

咩都apply 反正apply又唔洗錢 多數都無回音

Apply爆佢

Apply左
Ive仔

已apply 狗衝

呢個post現職好似連20個人都無
又無得升

港島區次次都係同一個人收水板 好似係

大學生爭呢d咁低人工既工
係真唔係

僧多粥少

唔理大家鳩申請左先
公務員

我諗請人唔會請多過5個

原來每日有多兩個辦要打
兩個人夠唔夠